咁鐘意反政府 咪撚買居屋丫笨

咁鍾意反香港 咪撚喺香港住呀笨

賤種今次想俾人屌定係含撚，自己揀一樣

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

被人含撚

居屋關我撚事咩都唔合資格

想住公屋多D

香港人係反對政府將資源益晒新移民喎，所以反政府更加要買居屋，有咩政府資源都要用盡佢，唔通留返比新移民咩

屌你
資助房屋俾你講到好似林鄭用私己錢起咁

5毛暴露

唔買lor
好好住咩
你都on99

低智低學歷，冇邏輯，完！！

D錢邊到嚟 用下個腦

有腦都唔會做藍絲

on9
我應得架

你又唔講 咁中意反政府 咪交稅啊笨

咁鍾意香港，免費打工貢獻香港呀笨

關乜事？

睇個user名都知智力有問題

On9

咁撚戇勼,咪出post啊

大家對唔住，我係樓主老母，我當年咸濕得濟同隻狗扑嘢生左樓主出嚟，醫生話佢智商得15

鍾意做啲咩同反咩係兩回事

樓主開呢個post 嘅目的係咩？
分化